[義教]又係時候學游水

一年一度義教班又黎
以前係高登都有開過 反應都幾熱烈
各位想學游水嘅可以tg我
觀塘游泳池優先
九龍區都ok

利申:泳會總教練 全職教成人班
Tg: modrinkwater

邊個泳會？
如果反應熱烈我都可以黎幫下手

想John

唔自爆
想一齊教留tg吧

快tg我

Pish

我都教
不過只收靚女
有興趣pm我

食女行遠d

想學蛙式

Tg我吧

唔收錢教人游水都有人負皮

喺咪真係唔收錢㗎

呃你有咩好處先

廿歲絲打易學識嗎
好細個果陣學過 但好驚水

窮丁想學

游到，但成日覺得自己啲動作同換氣方式錯到7彩

肯聽人講野就易學㗎啦

來吧

可能你心理作用姐

倒貼會唔會浸死

正評左先。

我想操到45秒以內一直池 但我只識蛙式。

教練 我應該學捷泳定練好蛙式？

咁我嚟學ok嗎？

學自由式再兩隻一齊練

本身游到自由同蛙式

想學背，蝶

仲有跳水同破冰轉身

蝶式我主項

正評 識蛙式動作但唔識換氣 而家淨係識一口氣咁游 有咩心得可以分享

好的！ 好奇咩驅使你義教啊

我想學踩水

巴打我想問下自由式曲手有乜技巧
我游開直手轉左曲手之後覺得個動作好唔自然同唔流暢
同埋我游直手係快過曲手
想問下可以點做先可以曲手游得快啲

練好手先

我都想學

因為教班中間d空堂好悶

曲手嗰陣要高手肘

有咩游水問題都可以tg我交流下
會答得詳細d

蛙式游得慢過呀伯 但已經好用力
點先可以去水啲

有無夾實個人好似1字咁去下水先呀
用力用唔啱位無用㗎

你男定女先

會唔會教破冰轉身

男又話我食女厹 女又話我臭閪想收兵 唔敢係度答

我做到實教你

學極都唔識
怕水仲有無得救

蛙式輕鬆游到45秒內，但自由式游分幾鐘仲要勁辛苦，係咪要練多啲

點解咁好人唔收錢教
真係想學，用水泡都游唔撚到

求助 唔想再慢過呀婆

做左廿年人泳池都未去過
仲有冇得救

女仔會唔會好尷尬
我都驚一陣hi到又有咩誤會

點解無得救

點解無得求

救

我想直接問下我游水唔知點解換唔到氣，越換越少氣，之後游游下就會無氣

你女仔嗎？
Tg我再答你我男定女

可能動作唔好

除左觀塘仲會去邊到教？

游自由式會沉落去
點解會咁

初學 學咩式比較易上手

都係講一講先
我係絲打 最好教女仔同情侶一齊上

我都係
游游下會去左水底

好想學識 但真係好淆底 好驚水

毒撚那有女

學左好耐都唔識蝶式

以前學校考游水次次都最尾幾個
唔知係咪姿勢問題
絲打多數咩時間教?

真心想學

留名先

認真一問，由完全唔識學到就咁跳落海唔會浸死要幾耐？

海只要肺有氣隨隨便便都浮到，我諗一個鐘都夠

留名
學左一堂蛙式完全浮唔起
仲要比泳池d 細路恥笑

樓主義教咩時段呀！
我識游自由式但唔識踩水
想學啲唔洗用力都浮到既方法
同埋游快啲既方法

我想學好耐。。。留名

Form2 50米自pb 30秒，之後無操過水，而家大學畢業，有無辦法？

義教咁好

時間tg我再講吧
係難好難覆哂連登

得閒嘛

自由式換氣會沉 點搞

實有架

有冇青衣人教／指點
我係曾經識游自由式 但之後游左一輪蛙之後就唔識游自由了

好有興趣，但係毒撚邊度有女

x2

自由式側身唔夠高吸氣, 點搞

巴打想嘅都可以tg我 一班人一齊學都ok嘅

好羨慕個d人

公平咩

我都想學，樓主好好人
tg: @iwannajoin

我都係 仲飲咗泳池水

好需要學 無錢

假如你吸氣係右手邊，將你左手邊隻手伸前啲。 膊頭自然會成為一條斜線。左邊前右邊係後。

相反如果你繼續扭腰去側身 ，腳會沉。腰易攰 同埋條頸會用多咗力
膊頭嘅轉換。

想學蛙式
頭手腳唔係好識點樣協調

點樣練先可以25秒搞定50自

樓主係咪肌肉陽光靚仔係就教我啦

好期待

我游十圈有三圈都係咁

你tg係咩？？

巴打想學 但怕醜 成廿幾歲人比人捉住教

留名學游水

而家都有幾多人想上 你tg左我先啦 成班人一齊上就無問題

我都唔想捉你 你諗太多

唔捉點教

好驚水
啲動作明明都識 只可以閉氣游一段路 換氣唔敢
腳一離地就好無安全感

側頭吸氣嗰陣伸直左手 耳仔痴住手臂 膊頭轉高指天空 如果你係右邊吸氣

想學但係好遠

下次試下

請問多數會幾點上堂？

廿幾歲人唔識游水俾人笑 想學好耐 不過自己好驚水

廿歲想學會唔會比人笑

仔
要求教練捉住我游
浸親要嘴嘴人工呼吸

我驚你會後悔

到時記得比個賽後報告嚟喎巴打

窮撚想學

真係義教？
我係連中學游水堂考試個時比個啊蛇講 唉 你都係走啦 唔洗考啦個啲 廿歲都差些少仲學到咩真係？

浮都唔得 我巴打黎 係咪可以收皮

睇黎你真係好想學

俾個正皮你先

你會唔會係万刀甲

盡量試下先

點解我跑步可以兩個鐘都仲有氣, 但我游兩個池就無曬力?
姿勢唔岩?

想學

我想學自由式

換氣好難

tg: Wong01

耳仔掂水呀 耳仔掂手好易游斜

2點左右

點會

真呀
黎試左先囉

我都想係

陸上同水嘅氣係唔相關

Come

搵我啦

我全職教水 成日係水 麻煩各位自己tg我

唔識換氣
同埋游兩游就覺得好攰
我係辣殺

會唔會有人體能好好, 例如跑得好快, 但游水練極都好慢

想改進下d 泳g lm

大把啦

渣ga

幾多分鐘游完1000先可以叫脫離新手階段

游到1000已經脫左啦

多數咩原因導致呢種情況發生

水上同陸上體能呼吸係唔同 上堂學過但還返哂比老師

想學蝶式同背泳

星期一至五？
未放工

Help push 好心人

自由式見到啲人游得好悠閒點做到
自己游好似越游越沉

元朗區有冇？
細個操過而家廿幾歲, 自己游

細了團未

組

頂唔識add tg

本身體能差到仆街近十年算係0運動咁濟
跑步幾min就無氣
咁仲有無可能游到

咁你游水可能反而會幾好

無 太遠

星期六日都有

有啦

但我手腳都無乜力

樓主係咪有個家姐

早兩日自學學識左蛙式

想學埋自由式有冇班教？

自學緊自由式，練緊呼吸，點樣易啲

無

可以

耳掂水

今上上左第一堂
好開心

日

之前學自由式比老師話我左右唔協調
有冇得搞

樓主個樣好串

下一堂一定更加開心嘅啫
你話係唔係呀
哈姆太郎

點樣教？1對1定？

係 個個都咁講 天生我都唔想

係

一班 最多6個

想執靚啲個自由式，目標係50米30秒
同埋學識划2下手踢2下腳

今日上左第一堂
我學得好開心

9月份 有無位？？？

絲打你係邊到教開

驚水點算

樓主好比心機教
多謝你

先到先得架

觀塘

跟你搵食得唔得

上年朋友教我學識左蛙式
但依家去游都仲係好緊張好繃緊，d動作好大力咁去搞到好快就累
同埋呼吸成日好似儲左好大啖氣係肚，搞到好似透唔到氣咁，剩係游一個塘就已經扯晒氣咁

應該點改善好？
同埋絲打會唔會教踩水 ？
我依家仲係唔係好敢係大池游

之前咬過柴
呢家蛙式踢腳 踢出去個下腳眼好似鬆鬆地咁,唔知你明唔明我講咩
係咪踢錯？

得呀 真心

可以教呀 要練調節呼吸

鬆鬆地點解唔睇醫生

speedo futura biofuse polarised
$330點睇
定邊到買平d

重有冇位
我觀塘區番工

大把

係肥婆 但唔想比你奶

咁柒 幾錢都無所謂啦

蛙式來回四個塘五分半鐘正唔正常?

6年冇操過水 可唔可以嚟執姿勢

以前有操就咪黎啦 擺明勁人

無話正唔正常喎

推薦邊隻

樓主 蝶式叻唔叻？會唔會教蝶？

利申：老救，但細個無學過蝶，想學返，始終覺得有專業教練捉住黎教會好d

串啲仲好啦，學生見到都怕左怕先

笑左出黎

老救 唔識蝶式+1
Btw 絲打夜晚會唔會教

踩水應該點學

我淨係識自由式，根本冇撚用游一陣就收皮，好想學蛙式/踩水出到海都唔洗咁快收皮住

用開swans 自己google

追Po ok? 我主項蝶

遲d可能有夜晚 睇我有無工開再決定

報名想學 我係TKO會所游開夜水減肥 可以請你過來教下我嗎

嚇親人喎

有錢就請得郁了

好奇一問付費要幾錢？

自己tg問啦

屌我都係
跌落海唔想死就要不斷咁游

LM

唔會俾學生蝦嘛

其實教大人有咩技巧
教細路可以捉住教
但教大人捉住教好老尷

我主要教大人 邊會蝦我

教大人主要係講同示範 捉唔洗太多

教呀

係絲打
手把手教你學游泳

誤會咗個問題，自膠先

我19歲 兩年前中六最後一次水運果陣去試水比老師睇 pass左先可以參加比個老師話我游水似浸親 仲有冇得救

咁會唔會用浮板嫁？
定淨係係岸邊練完動作
就直接游出去？

完全唔識想學

求打turn 心法

留名支持

樓主英文名係咪Mxxxx? 係既話之前add過，不過後尾唔得閒冇左件事

會

少用
係

好想學自由同蝶 窮撚冇跟過人學 絲打會教咩鐘數多

Tg我比時間表你

我係絲打 我都想學

我都係絲打，想跟師姐你學蛙式啊

Tg我

玩完第一堂，多謝曬教練

好怕水，有咩方法可以克服。

慢慢係泳池行下浸下先

我記得樓主邊個 係義教谷

好彩我唔係同性戀

絲打收唔收

我答收係咪會比人話食女
Btw我都係女仔 你可以tg我

你有無上過呀

想學游水操背
蛙定蝶好？

做gym好

剩係識蛙式 自由式小學學過無再游想學返

lm
泳衣都冇

我識游自由式50M，游完死咁款，可唔可以黎上堂執下d姿勢架？
驚阻住你教d唔識游既

我上過 初頭好似5個

黎啦

我唔記得lu

可以呀 黎啦

快d買完黎學

想學好蛙腳同背泳.!!!

開班請PM

個身唔夠直同放鬆.

如果個身夠直, 唔踢水,只撥手,其實都可以游到.唔會沉

想學
但運動細胞太差，唔知有冇得救

Tg: namnamc

真心？

真心想學

TG:w822

上左好多堂啦已經

想學嘅麻煩自己tg我

點練氣 自由式頂盡游200米

你巴定絲
想搵番女仔教 怕尷尬

有冇追post
一早講左絲

狂游

Thx